武漢肺炎算唔算係自美國立國以來第一次由外界攻入既武器

而且造成既破壞比起911同碳蛆更大

應該視武漢肺炎為中國軍事侵略行動，正式宣戰，發射核武移平中國